唔知幾時出

今早見到
未FC

咁遲先見到？
台灣同支那早幾日已經有人send來問我
特別多台灣朋友問左上角果個

哦原來大師個朵嗅到去台灣

Jim chan 好似好有錢
其他唔識